宮脇咲良有冇整過容?

冇
有

下面張圖 11歲牙宮 同家下一模一樣
邊個再屈牙宮整容就唔該比d理據出黎睇下

都話係女大十八變

張元英打手最鐘意拎13歲牙宮出黎抹黑
明明11歲都同家下一模一樣

講還講唔好po圖

張元英14 15歲所以一定冇整容
櫻花14 15歲個樣唔同13歲所以一定整咗容
打手logic\/

負評都比d理據阿

淨係識負評

但成日post個張相個樣真係好唔掂

牙櫻依家笑果陣個笑容仲係好有十二歲嘅影子

法國叫親金彩元講親野都好高質

啱

結衣麻油唔化妝都唔好睇啦